台電核三廠員工20多人今天帶著粽子及民生用品走進社區，關懷獨居老人，讓老人感動得流下眼淚。 核三廠經理吳祖華率領員工走出電廠大門，在電廠附近的恆春鎮南灣里、龍水里及大光里等里長陪同下，走進當地的獨居老人及低收家庭住家，關懷他們的生活細節、陪伴老人說說心裡話。 員工並致贈粽子、米、沐浴用品及小家電，解決老人家端午節所需要的物資 「阿嬤你好！」員工給老人大大的擁抱，老人感動得拉著他們的手，有些阿嬤感動得流下眼淚。 核三廠關懷行動從去年的38戶增加到今年的48戶，預計明年還會增加，希望能達到拋磚引玉的效果，讓社會處處有溫馨。1。